【東體爭議】曼聯最需要球員喺阿仙奴雪櫃

曾被摩連奴譽為球壇「最佳10號」嘅奧斯爾，周五(25號)歐霸盃再一次無緣入選阿仙奴大軍名單，亦係佢連續第5場喺冇傷冇病情況之下，連18人名單都入唔到，顯而易見嘅係，阿仙奴已經完全將佢踢出計劃之內。
奧斯爾嘅優點同弱點分明，用唔用佢亦引嚟唔少爭論，不過曼聯名宿史高斯就話，奧斯爾正正就係曼聯依家最需要嘅球員。史高斯為BT Sport評述歐霸盃嗰陣，同拍擋討論奧斯爾嘅情況時表示：「我唔明白(奧斯爾被棄用)，我認為奧斯爾係可以連繫全隊嘅球員，佢有好高質素嘅技術，呢一點佢嘅足球生涯已經證明咗，我唔知道，但佢可以成為曼聯短期『答案』。如果奧斯爾肯減薪嘅話係有可能，我唔覺得呢件事(轉會曼聯)會發生，但奧斯爾呢類型球員，係曼聯依家最需要嘅球員。」

曼=阿仙奴垃圾桶

尊重

我都唔明點解當初唔要奧燒要佢。

有無成日打開雪櫃搞到凍親篇文